「認真」請立即 籌備臨時政府/立法會，十一宣佈成立。

講咗咁耐，好似大家都忘記咗呢個選項。

當日係中聯辦前宣讀會考慮成立臨時立法會其實係一件大事，可惜俾其它野掩蓋咗。

到今日，呢個政府已經去到講乜都人信既時候，我地根本要求啲乜嘢都唔會有用。
如果林鄭話你聽，答應嗰五大訴求，你會唔會信？

香港嘅問題已經升級到國際層面，不妨將我吔既要求都升級。
係咪應該認真諗吓重組政權，拎返個主導係手？

Q. 淨返時間無多，搞唔切喎？
A. 起碼要有基本野例如：臨時政府會做啲咩，唔會做啲咩。任期幾耐，後續計劃。
起碼講出嚟既時候有說服力，俾到壓力現任政府， 而唔係得個講字。

Q. 我地冇呢方面既經驗，唔識點搞喎？
A. 將要求升級，向外國要求協助重組政府，必要時要求佢地執政臨時政府

十一係一個好好既時機，一方面可以落中共面子，一方面可以製造極大迴響。
我地要將小訴求係香港放大，將大要求係國際放大。
咁樣人地先知道你想要乜，落手都易啲。

請大家認真諗下。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

成立大台

幫推

推

你會唔會比人問到口啞先
同埋泛民肯定會割

「如果有一日我唔係做緊我自己，你哋一定要拉我落嚟」

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

Count me in
如果要寫英文，可幫手
有冇tg group入？

毛澤東都係咁講，結果...

其實成立臨時政府唔代表係大台，政府更應該係個平台...，支持成立臨時政府，但係每次談判都不能夠代表全部香港人

組織同大台，係有分別㗎。

我見大家一直以來都好抗拒有人去結集一班人。
但要明白如果冇人連繫呢班人，咁就算你個想法有幾好都冇人理你。

支持理念但唔夠認受性係一個大問題
臨時政府/立法會又會唔會變左第二個大台又係另一個問題

全民參與
全民論政

所以提出要外國協助。
大台唔一定衰架，只要定好做完啲咩就散，咁就得。

近代係咪無咩運動會成立臨時政府/立法會 想了解多啲

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

如果外國肯認受 咁會好好多
但前提要有班人有號召力叫到其他人支持
點支持到長期運作都要再諗

推。

民意研究所表明政府最新支持不到20%。
應該利用呢招食住上

岩 要傾下details

要搵人去外國摸摸底先。

菠蘿會都提晒水啦 大家又忘記了

[member[//臨時政府是一個辦法，建議設在海外。
推舉政治領袖，需要有人站出來，國際社會有責任保護臨時政府成員的安全。美國、英國都是首選。
現在的這個港府，已經不代表香港人了。早該換了。// from twitter [/member]

全民即時投票

push

敢樣出面既人一定會俾中共捉返去拉叛國
如果用一個網上平台去搞會唔會好啲？我既諗法係好似愛沙尼亞敢將成個政府數碼化，然後將所有既決定實行全民投票。

呢個要推！

或係外國成立(美或英)
佢地有義務保護臨時政府既成員

搞唔切
全球登報用左幾耐
無野係香港人團結做唔到
請大家相信我地做得到

十一 全民宣言!!!!

老美唔係唔想港獨，但因為有中英聯合聲明係度，老美而家只能用中英聯合聲明做理據黎制裁中共港共，成立臨時政府仲未脫離一國框架，但代表真正嘅港人自治。

當重啟政改，全民真雙普選嘅時候，我建議可以加多樣公投，就係
1. 支持與否要求英方收回中英聯合聲明
2. 支持與否脫離中國主權，香港獨立成國

到時公投嘅結果先具法律效力，到時老美同英國先可以公開國際承認香港合法獨立政權

十一係大日子，推啊

唔知成個程序係點，幫推左先

可以參考77憲章,08憲章,等等,起草一份宣言,以聯署既方式係唔同地方發佈。
我地要向外界,政府,表達有成立臨時政府既決心,指出現今政府既不合理性,如何不被民意認同。藉此同港共政府談判,甚至有真點成立既準備同決心。重點唔在於推翻當權者,而係團結香港人。
我地唔需要咁快考慮詳細既細節係點樣,都唔洗諗住話要推薦咩人出黎做。重點唔在於我地既宣言有幾完善,但係我地要令更多人覺醒。我地要比出一個號召既訊息,比更多人了解到我地正身處一個香港,乃至於全球歷史動蕩既節點;我地係反送中運動既主體,而唔止係一個看倌。
我地目的係應該以引起迴響,吸引更多人關注為主,以致更多人投入呢個運動。
憲章,宣言既意義,唔止在興執政者抗衡,而係解決社會面對緊,係人道,道德同政治方面既危機。
亦都正如天琦所講,呢一堆問題係需要根本上既改革去解決。不過當我地唔能夠依賴政府/外國勢力幫助改革,我地就需要由市民自發改變現狀。我地需要香港所有有能力既人去正式思考點解決呢個社會既問題。例如隔離post 所講既呢一堆
係時候為示威根本原因正名

急急腳寫 思緒好亂 sorry

中英聯合聲明係一個我哋未用盡嘅武器。
G7講咗係依然有效，可以用呢個藉口去同英國傾。

推到有人寫宣言，十一全民讀宣言。

你講臨時政府已經違反聯合聲明
講條毛

香港真心支持獨立既人10%都冇
夠膽行動既可能1%
冇組織冇錢冇軍
講完口號除咗high一陣跟住俾人拉撚哂外
係完全冇作用

推，831當日已經要預告：政府831當日唔答應五大訴求，十一成立「香港臨時立法會」

唔係想潑冷水，但係如果想好似委內瑞拉敢係無咩可能 外國(美國)承認係因委內瑞拉本身擁有自然資源(石油，天然氣)，同埋地沿優勢(可以係南美插旗黎夾着古巴)
香港本身就冇乜bargaining power可以令到外國承認。香港對外國既價值就係踏腳石去入大陸market。同樣中共都係利用香港做白手套/洗錢 & 出外國市場。香港其實靠企係平衡點上面發展，如果香港失去依個功能既話，外國都WFC喇

反而成立影子立法會會唔會好啲？由市民提出議案，全民投票，pass左就要求政府執行，再交返立法會蓋印。政府唔跟着做就直接反枱

9月入機場

依家係個政府完全失信於人民，所以先要重組。
況且臨時政府唔係要獨立，係要實現聯合聲明中嘅完全一國兩制。

依家乜都未做你就話唔得，咁點叫抗爭？

概念相同

Errrrrr 你個臨時立法會都成立左幾次 又來？

唔好再靠泛民d大中華撚

推！

所以咪話今次要有實質行動。
真正係傳媒報道既次數都好少。

十一我剩係諗起

成立臨時政府直頭係港獨

好多人接受唔到

好想睇乏民班人會點企位

參與既人好大機會要流亡海外

要有心理準備 同極權對抗

支持 香港獨立

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

如果有任何可以令政策既話語權重歸到市民手上既方式都應該去考慮。即使現政府肯改革現行制度達致上述既目的既，行政權得到制衡既，我都會接受

梁義士為首籌組掛名既流亡政府得唔得？唔會被拘捕。營運模式可以參考民記

想幫手，但英文唔叻

1. 話臨時政府唔等於獨立係自欺欺人
一國兩制就係認同中共主權
你唔認中共既政府自立一個
已經等於否認中共主權=港獨

2. 10月1日有冇可能有一個有執行力既政府
有所需既人員錢軍力
大家心知肚明

唔撚係你叫兩句口號就有個政府變出嚟

你哩啲唔叫抗爭
叫送頭

你一野跳到臨時政府，一定好多人反對
所以傾向成立影子立法會先，等多啲人有話語權，然後慢慢過渡

2019年10月1日 香港抗爭者 全民宣讀誓詞
個個都一齊讀 咁先叫民主 邊個進行阻止就以死相摶

依步一定係最後一步，試到冇路行先搞。畢竟依步係賭上這個城市既將來，即使成功都要犧牲好多人，失敗既話更加唔洗講

1. 中共主權=要接受一個傀儡政府？
臨時政府可以一齊照舊有機制運作，唔需要推翻中共。

2.冇話一定要十一就有個政府出到黎，而係話要向國際表示呢個政府已經不被信任，將會籌備臨時政府，試一試水溫。

既然依家叫口號都冇用，點解唔試吓呢招呢？

歡迎討論，我都唔係諗得好詳盡。

所以今次要全民抗爭者一齊宣讀誓言 唔可以再拖啦 準備3個月啦 我哋成功咗啲咩 雖然我唔知之後會點 但唔想再因爲舒適圈而放棄行動whatever it takes

同一個同題，就係個執行力。
你有你選，佢有佢唔聽，咁點搞？

一嘢跳 應該唔算一嘢跳啦掛 呢2個幾月發生咁多事 係大家都未跳出舒適圈

推呀

全民抗爭者宣讀誓言 全力支持 我唔係得把口 我用我條賤命嚟保護十月一

同意影子立法會， 只要搞全民投票（2014果次咁）， 有2百萬人投一定有代表性

同你講既兩樣野嚟

你不如話搞個民間議政組織
對應番每一個/數個政府部門都有一個人/單位
一開頭委任，過後俾人競選

以後所有政策都向政府提出反建議
政府唔聽而又有嚴重分歧
就攞兩個proposal公投

簡單講影子內閣

當你十次有九次既支持都高過政府
咁哩個議政組織就有認受性
而且完全合法（正常情況下）

唔係因為你成為火影所以受人尊敬
而係因為你受人尊重至做到火影

如果佢重想維持港人治港，高度自治依幾字既話，就必須要服從；如果唔聽既話，姐係公然同外國講香港自治已經玩完，敢我地唯有繼續返依家做緊既野

終極武器：香港人團結

1. 一國兩制下
中共宣佈你哩個政府違法
你就收皮
你唔認中共既主權
就係違一國兩制

唔好自欺欺人

2. 屌你老味
你乜柒都冇準備
成立乜柒政府何嘗唔係叫口號打飛機？

你出嚟型完三分鐘然後俾人拉哂
你不如收收皮唔好出嚟柒

支持

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

終於有人講 推

十一 全民宣言！

影子立法會唔一定會同政府對立，影子立法會只係將審議權，立法權下放俾市民。如果政府個建議係好既，我想像唔到影子立法會都唔通過囉
影子部門都可以考慮，例如之前好似有個影子長策會，但係要有一班專業人士去搞，難度會更大

因為其他人未準備好 所以未準備好
就正正符合呢種「一嘢跳咁多唔多好喎」嘅思想
唔跨出呢一步 就永遠留係呢一度
而家膠著就咩都要試

好多人都有對於出宣言表示成立臨時立法會/政府既意義有謬誤 睇下我個留言先

樓豬做總統

屌，你都冇權阻政府過
影子立法會‘否決’完然後政府照做
只會自取其辱

你始終係要訴諸公投

更何況民間好難解決‘議員’認受性問題
你覺得民間投票有幾多人
過程嚴唔嚴謹
點數票

所以哩類民間議政組織應該做內閣較好
民意授權就公投

P

1. 全民公投就係為咗取得國際支持，有國際支持，中共口交部講乜都冇用

2. 準備準備...聽到厭，中共為咗推一國一制已經乜都準備好晒，又燈柱，又通街cctv，大灣區珠港澳警力統合完成，又黑警濫權，新屋嶺集中營，冇搜捕令就上門打暈細路抬走，裁判法院揀紅底法官黎判示威者，香港已經一國一制咗架喇，你仲係度打飛機呃自己有一國兩制而家唔宣告臨時政府，以後連出聲都冇得出，做新疆翻版啦

其實又唔係好多人唔支持 每次遊行定發夢都有好多人舉香港獨立支旗 其實大家都默認 相信冇人想自己嘅地方唔係國家嘅 但大家都唔敢講 大家都覺得其他人未準備好 就係因為大家都咁諗 就覺得少數人支持 但其實暗地裡係默默支持 我只希望 大家慢慢去接受同佢支持 香港建國唔係亂輪 但成個風氣都好似禁忌咁 但我要不斷share出去 不斷努力 去改變大家 我知我好蠢 但我真心想

唔係港獨 睇下我個留言 先有香港人真正民主同自治，先可以談歸英/獨立

1. 國際係支持聯合聲明一國兩制
你搞臨時政府保證全世界割蓆

2. 毫無邏輯

A:我要食屎抗共
B: 食屎有撚用咩
A: 香港已經一國一制咗架喇，你仲係度打飛機呃自己有一國兩制而家唔食屎，以後連屎都冇得食，做新疆翻版啦

一步步黎 就算要自決香港未來 都要以香港人真正既議會同政府做前置，之後再公投。
而家要做既係號召左更多人關注先，睇下我#54留言先

你都戇鳩
中共理撚得你08憲章
現實問題
你叫完臨時政府佢拉鳩哂你，你點拆？
而基於一國兩制
咩政府係合法係中共決定
唔係乜撚08憲章

一個‘合法’臨時政府 同 一國兩制
係冇撚可能共存

其次，係咪獨立係講大眾認知
臨時政府我敢講8成人都當係獨立

我知一步一步嚟 有時都只係好攰 我無助 唔知仲可以做啲咩 最驚都係開學之後會少咗一班人抗爭 話曬返學上堂都係令到學生卻步嘅其中一個原因 香港冇得再輸架啦 呢場革命真係一鋪清袋 小弟會繼續出嚟抗爭 但好驚自己個團火都會熄

根本啲人潛移默化學晒大陸嗰套咁，自我禁聲，俾中共紅媒洗晒腦

每一位香港人都有權支持爭取港獨，亦唔係咩禁忌，呢啲先叫港人自決，乜野中國主權一國兩制，係中共用黎呃香港人順從中共、呃英國佬賣港嘅手段黎咋，醒啦

香港民主之父李柱銘 對一國兩制、港獨嘅睇法

『敢講獨立』係由奴隸心態轉變到自由人嘅心理關口
好似美國解放黑奴咁，當時咪又係靠一小攝人帶領黑奴衝破心理關口，為自己爭取自由，先有而家嘅美國

冷氣軍師同中共做緊一撚樣嘅野，將獨立嘅希望扼殺係萌芽之際，對呢場香港革命完全冇幫助

唔好逃避問題
你夠膽跳樓
跳完真係會死

我冇質疑你既建議既勇氣
我係覺得你既建議蠢

我講咗我既建議

對於哩個post其他建議
好簡單
任何自稱臨時xx既組織
宣布完一定俾中共拉鳩哂
唔好話運作
閣下連自保都有問題
請問咁撚樣宣布—》high—>拉鳩哂
對香港有咩幫助？

ching，睇下我#54先

假設你成功成立臨時政府得到認受性 得到治權 咁再下一步個土地主權 點搞

定係以失敗為前題成立臨時政府 做show 純粹落面

成立到 就緊係搞獨立 唔通又一國兩制咩

所以我有講過可能向其他國家求助嚟幫我哋實現呢個目。

鬼唔知香港獨立個可能性低咩，但到今時今日都仲考慮中共點點點，咁就繼續遊行算啦。不過依家遊行都冇埋架啦。

我而家講吓個諗法就已經俾你屌，連試一下都唔試？

你話成立就會俾人拉，講真，個零月真係做得啲咩大家心知，但可以試吓本土同國際既反應如何。

到時咪再進一步傾囉。

成立左之後就唔會有時間諗，你就要預左孤身面對港共同中共既追殺。外國係唔會幫手，因為佢哋重要靠一國兩制搵食

如果幾百萬人向果個法案say no，政府都係照做既話，等於直接同外國撕破高度自治，港人治港。根據美國佬既人權法(希望過到)，可以直接話香港已經唔係獨立經濟體，收返曬所有優惠。我諗/希望依把刀都夠嚇窒港共同中共
係影子立法會入面，每個人都係議員都有權去起草，討論，投票，否決。投票可以參考一下愛沙尼亞做例子。實際運作方式既慢慢研究。

我都覺得自己係好天真但係我覺得依樣野對於香港人黎講接受既程度會高啲，因為大家都講左/知道依家立法會係幾冇代表性

繼續討論，推到有人寫宣言

係咪仲可以係呢個制度入面生存？

係咪已經冇人理？

叫國會 好過叫立法會

可以試下

咁講嚟有咩用
你唔係覺得佢地會聽呀

其實重要都係靠美國佬既人權法，用依樣野做證據，直接取消香港獨立經濟區既身份。如果用到依樣做賭注，佢哋都唔聽就可以一齊攬炒

我做清潔！我要支持

推，但唔知點搞，班政黨又一定唔會幫手

1， 公投臨立會
2， 定規則 對外公佈
3， 選舉開始
4， 宣布取代現立法會
5， 佔領立法會開會
6， 擺免行政機關

勇武派有公民授命可以使用暴力
係某一個位解放軍好有可能會出現
到時就睇歐美點處理

成立臨時議會
第一件事宣布：
香港警隊 失去一切執法資格和權力
列為非法武裝分子
民間成立自衛隊
香港公民可以合法持有防具出街
及遇到襲擊時可以行使自衛權(私了)

香港都冇23條
拉乜尻？

成立臨立會係要睇我地有幾多民意，只要有足夠民意就可以同中共講數要普選

A, 支持臨立會
B, 反對臨立會

你遊行中共都當你反共嫁啦，你和平遊行就冷處理，勇武就拉尻你

先臨立>改例>取代立法>取代行政

解放軍入城未直接攬炒囉

中共係唔會餵民主比你嫁
成立臨時立法會先可以拎返主動權

對準政權，每一樣野都要出師有名

打飛機就得

非法組織
民族黨個招

至於條路線就算把啦

有人因民族黨坐監咩？

好奇你係呢場運動既立埸
一直和理非遊行定勇武小打小閙？
老實講就算勇武殺唒全港警察都唔會有普選

民族黨停撚哂活動咪冇事囉
你個‘立法會’宣布定唔開得會
你宣布嚟把撚咩

姑勿論你個猜想係未成立
你先搞公投要唔要臨立會
搞公投要坐監？

一日臨立會未選都未有實體
到時如果有過百萬票先開始選

過百萬實質民意佢夠膽拉？

你可唔可以講一講你立場

本身想屌
但睇到最後你係建議尋求外國幫手成立臨時政府
比左正皮
終於有d冇咁離地既建議方向

唔係齋up想港獨+臨時政府

公投係唔需要臨時立法會
港大公投搞過幾次啦

我立場上面講咗

公投可以香港自己搞，但組成要靠其他國家做支持。

例如: 香港公投應否組成臨時立會。

大部分支持，就向外國宣揚。
咁先有得行落去。

我哋要爭取既係國際嘅支持，否則靠泛民都係危危乎。

國際層面上嘅嘢係當年民族黨冇既野。

唔想香港國慶係101
落佢面不如930

爭取國際支持就講聯合聲明一國兩制
唔撚係獨立

可以喺外國成立流亡政府，好多國家成立都係咁

成立臨時立法會需要某種公投選班人出嚟，係搞而家就要即刻開始搞

影子內閣都可以係"非法組織"而且所需要既資源更多

臨立會先

都係，費時俾人話港獨

影子內閣合法喎
等於外國好多反對黨都有
夾硬嚟冇野講

我理念只係一個全面、容許投票揀人既個民間議政組織

如果臨立會非法影子內閣點會合法
立法會就係議政既地方
唔明兩者分別係邊

即係咁，當本土研係影子房屋署
陳劍青係署長
每幾年佢個位可以開放參選投票
點犯法？

你個名唔好叫臨時乜乜會
叫民間議政之類得唔得

影子房屋署對政府施政有過咩影響，點幫到香港實行雙普選？

上面講咗

Push!

睇唔到

要求臨時立法會，以落實雙普選為唯一目標。

咁會唔會易受啲？

可以，過渡性質，當真立法會成立時就解散

pish

推到多啲人入嚟討論

第一步 點搵到呢班人?

樓主介唔介意留個tg

公投左先
公投過左就可以開始定規則
要有一班肯搞公投先

大型公投人力物力 可能要叫政黨幫手
唔得試外國勢力

第一步應該係先同香港人/外國講，話俾人哋知我哋想點先。

我覺得始終都要靠外國勢力介入。

我希望大家會諗左個可行性先 因為加泰羅尼亞都冇外國支持 香港真係好難 我覺得反而只可以硬上

中英聯合聲明係有外國支持
Which mean 只要中英聯合聲明框架下 咩都得

姐係都要一國兩制?

（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

（三）香港特別行政區享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。現行的法律基本不變。

（四）香港特別行政區政府由當地人組成。行政長官在當地通過選舉或協商產生，由中央人民政府任命。主要官員由香港特別行政區行政長官提名，報中央人民政府任命。原在香港各政府部門任職的中外籍公務、警務人員可以留用。香港特別行政區各政府部門可以聘請英籍人士或其他外籍人士擔任顧問或某些公職。

你要先成立一個黨,經選舉洗禮,證明自己有廣泛民意認同,以黨的名義籌集資金,文武兩路,招兵買馬,搵埋外援,搵堆友好傳媒,到時下一步唔駛我教啦......

否則你冇人冇物,冇軍隊,冇財力,冇認受性,寫憲法寫宣言都只係打飛機

照你個做法會唔會諗得太長遠，要等太耐？

正如上面有人提過民族黨一成立就俾人釘死，根本去唔到第二步。

要做啲唔洗露面嘅嘢先。

憲法宣言呢啲就算你覺得係打飛機都好，如果大部分人接呢份嘢，其實即係有民意受權，先可以行落去。

但係就算成立左 你冇任何野撐腰 冇人會理你 亦都做唔到任何行政 同埋就算你成立左 現屆政府都仲係度 你可以點樣叫佢地叫市民認受你地提出既野
諗得太簡單了 如果呢個臨會係處理今次運動既 咁樣係咪=起大台？

我哋係怕本土大台，但歡迎外國大台

憲法？用番basic law?

現有法律制度其實冇大問題。

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

宣言已包括臨時政府！請幫手推post置頂！

其實點解上面講到臨時立法會、國會、影子立法會(咩撚名都好喇) 一定要有政黨/議員 簡單啲得唔得？直接放個議題>公投>大比數贊成(2/3又好，4/5都好)就通過>完
公投可以同當年五區公投差唔多，或者犀利啲既用block clain去搞虛擬投票

法律制度係無問題，只係執行有問題

所以我建議配合未來政局/警察改革
我建議以設短中長期目標 以大家未來想見嘅行政方法設立民間政府及執法組織

短期目標 係要市民同民間先習慣民主 實踐民主 對將來成立民間議會成為台階 亦令多D人對香港人嘅自制力同思考/學習速度 有信心

中線 再者 國際線 配合攬炒 成立海關 (海外關注組) 負責定立海外抵制嘅港共官員名單定期發送海外各國 配合歐美日制裁行動如凍結戶口 不發出旅遊簽證 不容許在列名單參與國際活動交流
(諗下林奠唔可以親身出藉國際活動 要派下面D 二三線官員出藉 佢剩係可以參加大陸會 諗起都開心 另外林奠想去德國睇自己個德國寶畢業?? NO WAY!! 一哥唔可以做聯合國相關會員)

中長線: 成立民間立法會 普選市民認受嘅議員 包括區議員(並佔據所有地方組織如業立案)同立法會

中長線: 民警結合專業結構 相關牌照 參加國際/聯合國認可嘅國際組織 增加認受性成為有影響力嘅執法單位 增加法院承認民警舉證的信心進而打擊警察證供不可信程度

終極目標: 要爭取國際認可 成為海外海內所有咨詢香港事務嘅其中一環重要指引 比香港政府同等或更具認受性

之前寫落俾人小到反艇 但好彩COPY & PASTE 就表達到差唔多信念

So?
我地終有一日要授權一個人/一堆人黎代表我地, 幫我地做事
只要呢個"大台"係由人民控制, 而且實權係喺我地度既話, 大台其實幫輕我地好多
不過呢個臨時政府一定唔可以有共產黨既人係入面, 而且要以清除成個共產黨為最終目標

應該咁講
我地係歡迎擁抱民主自由公義既人一齊籌組新政府
唾棄同驅離反對民主自由公義或者信奉右傾共產主義既人
外國都有奶共鬼, 定義精準啲好

咁咪解決班有問題既人囉

冇錯！我地得返呢招

10.1 我地唔可以大戰完傷嘅傷、拉嘅拉，但威脅唔到個政權

既然有200萬人上街, 我當人數減半
做公投都應該有100萬票
唔一定係公投臨立會,臨時政府 可以係公投一D議題
政府咁中意數字 咪做多幾場公投去俾數字佢地睇
雖然係無法律效力 但係可以引埋外國關注

P牌表示推呀

我諗唔會有用

1. 唔會再有反枱既機會
2. 就算反到,佢闊佬懶理都吹佢唔漲

立即行動，睇撚到燥。

要求外國介入，派維和部隊保護市民

核爆都唔割！

今日啲核彈夠曬數去做

Push

唔覺得有任何用
當你宣布成立左
邊個去參選？
選出左 之後佢可以實行哂權力？
想像到都只係變左一班人以真正立法會既名義去宣布港共政權不合憲
但要去到想推進任何野、想建設任何野
係完全無能力
仲弱過連登

重點係向國際傳開，你自己做緊係冇人理

機場

推，真係要做，今次有機會係最有可能獨立嘅一次，過埋今次都唔成功就唔會再有 香港 呢個地方

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

如果趕得切，我希望呢幾日搞掂宣言，係罷課集合時讀出嚟。

有冇人幫手？用返71宣言改吓應該都得。

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

以上係71宣言

推呀 我要臨時政府呀

應該做
值得做
快啲做

有冇文宣巴絲打幫幫手？
本人文化水平偏低

向各個支持民主自由嘅國家致信

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔支持 如果依個「新立法會」 賦予香港人攻擊黑警既權利 令人打破某道德枷鎖 前線警員好危險
講多次 唔支持咁做呀

係咪冇人知道可以咁做啊

美國：「有法律約束力地落實香港真普選」是中美貿易談判的達成條件

見唔見到人哋點講啊

推，一定要向國際發聲！

各位關注民主自由的朋友：

大台都無, 點成立立法會？

一定要向國際發聲。
要人哋幫手起大台。

成立 香港人海外組織

要推翻政府，起確要軍隊倒戈無左保護，又或者民兵可抗衡軍隊，否則係無執行能力。最後等如立法會鬧雙胞佢當睇你唔到再見人就拉。就算全民投票反對佢，都係繼續佢有佢講… 真係唔知點拆

重點係要叫人哋幫手，如美國出到聲話幫你咁係咪都係冇用？

可以一試，支持！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

可唔可以係星期六美領集會之前搞掂佢，送粒子彈俾美國先？

問心哥句 樓主怕唔怕出樣同怕唔怕死 怕唔怕失敗左以後會返唔到香港 如果唔怕就即做

有冇做文宣既朋友幫手？

由今日起出街見到香港警察要敬禮

推咗先

徹你老母

有道理

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

將問題放大，否則冇得贏

兵都無

but who

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

唔好只係推 有無人真係有能力有意願想做? 呢啲POST係要討論唔係要推呀

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

我有認真諗過呢個問題
我覺得好難會得到國際認受

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

同支那撞國慶？

推
做埋調查睇睇取替政府支持度

Pish

覺得要成立臨時政府要花好多時間去拉攏其他國家嘅支持。例如話我地要開出吸引嘅條件俾侵侵、英國、歐盟等等黎拉攏佢地承認新政府政權。

特別香港冇自己嘅軍隊，甚至連對抗老解嘅兵力都冇，就更加要用條件吸引佢地願意一齊出兵保護香港、保護佢地嘅利益。

建議美國國會通過 香港人權及民主法案 前低調處理，免生支節，過左就可以將行動升級

推返d正經post上去..

錢從何來?

［行動］建議大家開始籌備10月1日大遊行，求集思廣益

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？